入嚟擺低一個最唔鐘意女朋友既行為

如題

口爆完又唔吞

呑埋會有多D成就感？真心問

唔係成就感，係一種被接納嘅渴求
Btw 吞完最好追住黎含乾淨

好似呑哂就等於好愛個男朋友？
唔該巴打 因為我想為自己男朋友做好D

正是

呢埋左廿年

將d精含係含口 之後扮吞左
然後咀落佢到 再lur返d精俾佢

客咩氣 助人為快樂之本

爛晒啦

變左含撚post

實俾人屌撚死

佢無野做既時候我同朋友出街會燥我

女人要刷存在感

佢話唔想痴住男朋友等於唔愛佢